---
naam: Internationaal Konvent
verkorte_naam: IK Gent
id: ik
contact: internationaalkonvent@gmail.com
website: https://internationaalkonv.wixsite.com/internationalkonvent
social:
  - platform: facebook
    link: https://www.facebook.com/InternationaalKonvent/
  - platform: instagram
    link: https://www.instagram.com/internationaalkonvent/
  - platform: linkedin
    link: https://www.linkedin.com/company/ikcentraal/
themas:
  - internationaal
  - diversiteit
showcase:
  - photo: https://via.placeholder.com/300.png/09f/fff
  - photo: https://via.placeholder.com/300.png/09f/fff
  - photo: https://via.placeholder.com/300.png/09f/fff
verenigingen:
  - verkorte_naam: vereniging1
    photo: https://via.placeholder.com/200.png/90f/fff
  - verkorte_naam: vereniging2
    photo: https://via.placeholder.com/200.png/90f/fff
---

Het IK probeert de buitenlandse studenten en internationale studentenverenigingen te helpen in hun zoektocht naar informatie & ontspanning.

We want international students to feel included by providing information concerning student activities and the university whilst working with internationally minded people and organisations.
